梅艷芳離世17周年丨袁詠儀連續十年發文悼念 何韻詩發噩夢抽籤送死

袁詠儀（靚靚）曾經梅姐合作拍電影《金枝玉葉2》而成為好友，每年梅姐的生忌和死忌，她都在網上留言，她凌晨時份在社交平台留言：「梅姐，你好嗎？ 」有網民留言讚靚靚很有心，發現她已連續10年出post懷念故友。

徒弟蔡一傑亦上載與梅姐同台演出的片段並說：「阿梅，又到了妳的忌辰，美好回憶仍然在腦海中盤旋，miss you，妳在天之靈保佑我哋全香港大眾市民個個身體健康，疫情快過去！」蔡一智和蘇志威有留言。

可以停止消費死者嗎?

情懷未變

個腦loop緊相愛很難

出文個班人都唔需要消費阿梅 你收皮啦

收皮啦袁詠儀屌你老味

出足十年又要俾你地班高尚既兒登仔屌消費死者

支持佢同梅母兄一齊打牌

呢句你要十年前開始屌

梅姐見到你班撚屌親共藝人真係寧願你唔好post文講識佢

出POST又消費死者
唔出POST又話人冇心、唔記念……

半年之後就到坂井泉水

點解歷史總係相似

其實間唔中都見到有人會話何韻詩消費

Miss you 梅姐